狗用强光射tvb

狗咬狗

咁正